《處境題》假設有一日漂流荒島的你.....

有日你出海不幸地碰上風暴，遊艇沉左，而你就大難不死抱住浮木飄浮荒島。

島的描述
島上面有食人族
有野生動物
有隻破船
有好多果實，但有幾種有劇毒
夜晚島氣溫會急降至2-3度

呢個時候你最需要邊三件工具或物件，令你可以係荒島生存落去。

係工具或物件 係工具或物件 係工具物件因為好重要重複三次
唔好同我講要女人

船同GPS

唔俾出海 要焗住係個荒島生存

Condom

推